真係好撚憎冬天呀屌你老母！！！

長期手腳冰冷 著幾多衫腳板都係會凍
皮膚又乾曬 繃緊咁好唔舒服
凍到頭腦運作唔到

夏天你都係咁運作

夏天做嘢會有動力好多
凍到咁淨係想冬眠

同你相反
最撚憎夏天

人地成日話 夏天除曬衫都係熱 冬天可以著多幾件衫
但都係改變唔到我憎冬天嘅事實 好怕凍

唔中意冬天就係唔中意著咁多喺身

樓主係外國
香港濕凍你反而乾

最撚憎冬天+1

唔怕熱 仲要有腳睇

弱智就縮返上床訓啦

好鐘意冬天
夏天爆哂汗好唔舒服

偏偏最正嘅秋天最短暫

係 又無暖氣